乜撚嘢渣男渣女-.-

絲打們一定要認清男朋友係唔係渣男

巴打們一定要認清楚渣女

提防自己嘅男友係渣男

24個鐘都無 3個post

渣哥呢

我渣要渣你個波

乜水嚟

揸

連登咩事

渣㗎！

無 連登仔連 手機 呢啲垃圾字都用得出 渣男渣女先得係乜

渣ga

你又想揸我？

手機係支那用語 真香港人用電話

手機ok下話 我兩個都用

絲打你大波？

咁你咪就係你口中 用 渣男渣女嘅支那狗囉 仲大大聲屌人

我唔知啲人睇咩學埋呢啲字

人渣，賤人，仆街

咁多詞都唔用

褲仔

我撚有屌人

肩囝